一直不明白點解啲高官咁L鍾意僭建？

dllm住咁大間屋 要錢有錢要權有權 仲唔滿足？

有錢冇地

貪唔夠錢，冇錢買地。

因為我地連僭建既機會都冇

無成本無後果 why not

佢地正PK

free lunch唔食

去外國買？